{
    "Something went wrong. Please try again.": "出了些問題。請再試一次。",
    "Thanks for completing the survey!": "感謝您完成這項問卷調查！",
    "Please share your thoughts by completing a brief survey.": "請參加問卷調查，讓我們更懂您的需求",
    "Name (required)": "姓名（必填）",
    "Please enter name": "請輸入姓名",
    "John Smith": "趙子龍",
    "Occupation (required)": "職業（必填）",
    "Email (optional if you would like to be contacted)": "電子信箱（非必填，若您需要聯繫可填寫）",
    "Please select your occupation": "請選擇您的職業",
    "Select an occupation": "選擇職業",
    "What Do You Use Chat Everywhere For?": "您使用 Chat Everywhere 的用途是什麼？",
    "Which Chat Everywhere features appeal to you the most?": "Chat Everywhere 的哪些功能最吸引您？",
    "Please specify": "請具體說明",
    "What makes Chat Everywhere your preferred choice over official ChatGPT?": "是什麼讓你選擇使用 Chat Everywhere 而不是官方的 ChatGPT ？",
    "Student": "學生",
    "student": "學生",
    "Teacher / Professor / Educator": "教師 / 教授 / 教育工作者",
    "Artist / Writer / Influencer / Youtuber": "藝術家 / 作家 / 網紅 / Youtuber",
    "Engineer": "工程師",
    "IT professional": "IT專業人士",
    "Tradesperson (e.g. plumber, electrician, carpenter)": "手藝人（例如：水管工，電工，木工）",
    "Retail worker / salesperson": "零售工作者 / 銷售人員",
    "Manager / Executive": "管理者 / 執行官",
    "Self-employed / Business Owner": "自僱人士 / 企業主",
    "Freelancer": "自由職業者",
    "Homemaker": "家庭主婦",
    "Retired": "退休人士",
    "I prefer not to answer": "我選擇不回答",
    "Other": "其他",
    "Education or Training Purposes": "教育或培訓目的",
    "Help with homework": "幫助做作業",
    "Content creation": "內容創作",
    "Programming / Coding": "編程 / 編碼",
    "Grammar and writing check": "語法和寫作檢查",
    "Translation": "翻譯",
    "Complex problem solving": "解決複雜問題",
    "Alternative to Google search": "替代Google搜索",
    "Folders": "文件夾",
    "Save Prompts": "保存提示",
    "Share Conversations": "分享對話",
    "Import / Export Data": "匯入/ 匯出數據",
    "Online Mode": "線上模式",
    "Cloud Sync (Pro Plan)": "雲同步（專業版）",
    "GPT-4 integration (Pro Plan)": "GPT-4整合（專業版）",
    "AI Speech (Pro Plan)": "AI朗讀（專業版）",
    "AI image generation": "AI圖像生成",
    "Not A Preferred Choice Yet": "尚未成為首選",
    "ChatGPT Is Restricted In Your Region": "您所在的地區限制了ChatGPT",
    "Affordable Pro Plan": "價格適中的專業版",
    "Additional Features (Folders, Prompts, Share...)": "附加功能（文件夾，提示，分享等）",
    "No Login / Sign up Required": "無需登錄/註冊",
    "I'm Not Entirely Certain": "我不確定",
    "Is there anything you'd like to tell us? (Optional)": "您有什麼想對我們說的嗎？（可選）",
    "Any comments, feedback or suggestions are welcome!": "歡迎提供任何評論，反饋或建議！",
    "Close": "關閉",
    "Submit": "提交"
}